FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (110) Ready TOTY

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

新手無知一問 點解我sbc某啲要求同人唔同?

同1個SBC要求會係一樣 除非有bug

終於見識到最尾俾人連pause

譬如80+任選我係champions league球員x2
個fd係稀有x2

如果持有HL hintwrgger 作炒賣用途
我勸你今晚最好賣咗 下嗰場波好大機會輸
比起兩萬幾嗰陣已經升咗一倍 收手啦
輸咗下場波之後應該會跌返落三萬幾

bug黎 電話app唔知點解會寫要求champion league
但實際都係rare gold就得

我pc都係咁寫俾佢fake到臭哂

總之你當係bug就得
除左歐聯sbc 基本上唔會要求你用藍卡做sbc

無人打銀仔任？

真係有人會炒呢張?

我炒咗5張喎
PC 十萬多少少變差唔多三十萬

隻bb vidic真係屎左好撚多

今星期入if 果d 係咪注定無toty

見好多人都用kounde
我之前用佢覺得失波仲多咗
標波係好快
但唔夠身位拍唔走人地粒波

係咪Varane好過佢

咪有人答過你係

自用呢？

冇睇到

第一次見回傳撚樣 贏緊就入到禁區都自己走返出去踢返比中堅
又nerf左team press冇人夾咁正宗閪人

鏝今晚應該穩陣，馬列斯可以升1點了

升左都係慢

大家覺得3.5 mil買唔買到kdb toty?

Same，有時鬥拍/出腳清唔乾淨
調位打閘算

有機會買到，上年都係咁上下價錢
今年仲有Bruno幫手壓價

自用你點都唔會轉㗎喇
除非有另一隻更加有用並且個價差唔多

都啱, Bruno 可以link牙朗
不過始終kdb 5* wf正d

最大問題係德甲選擇唔多

唔係掛
中堅黎講德甲勁卡算多，由平到貴都有

放唔放隻MESSI好... 依家都係得30萬

又有upaxxxxx 又有klosxxxxx

Any friendly?

西甲右閘有咩推介

Varane 其實幾勁 角球頭鎚都頂到

story 個隻巴西閘

今晚鏝贏mahrez就升

一奴完就咁

有排都未30lv

想問totw係由星期幾開始計
例如auba上場入2粒
如果佢if係計week 17 or week 18?

15lv.換邊隻好？

好似話週中唔計

意甲duncun

你哋會做Kaka定bruno

每日都要屌一次

直線跑狗陣真係好撚噁心

totw release前後嘅period都計
唔係計星期一至日

有張rashford就係周中出

其實留pack有無用？
佢星期五先in pack
我聽日拎啲pack照計入邊係無toty

定唔係咁計

sor俾d鬼佬呃左

Klostermann rg都好用過全game八成CB

唔係德甲陣，咪又係十個有九個都係Varane+vvd ，有需要選擇？

羅馬RTTF果隻，都唔錯

Hl Carlos定急凍不死人夾varane 好

如果咁計
點會有人留pack
紅卡就係咁計

Carlos 睇stat

啱啱奴德甲左閘 頭20分鐘輸咗兩粒
然後對面不停傳波比龍門
我一下都搶唔到
諗住認真打埋落去 點知搶到70分鐘都搶唔到 諗住放棄
然後pause去走場都冇機會
玩到好灰 點解啲人可以咁仆街

佢要西甲wo

我本身問西甲嘅
btw thanks 推介

人性就係咁，拜登都登基了
下次quit app

只計聯賽 盃賽係唔計

我最後頂唔費掹線走

問題係你要嘅唔止一隻

冰moreno最好

如果一定要二揀一
一定係Bruno啦
咁既stat有排你玩

想問下邊位人兄咁小心 咁博愛
過金幣唔小心 買錯咗我嗰隻

有無試下Freeze果隻rb

左邊梗係if Delaney

呢位師兄下集小心d ea is watching you

咁咪擺低手制由佢自己猜
自己行開睇下電話
我今日打左場都係咁，咁咪綁右菇由鳩佢

其實係咪出咗toty
啲肥會繼續跌?
我要買肥做potm般

唔緊要啦佢再買多一兩隻先 會畀人ban

比隻rg Gomez 玩死
又送12碼 又會自動訓地

Moreno 無限氣咁

買toty ramos？

咁就好
希望auba會出if

啱啱打咗場dr,對家Vardy Son 美羊，諗住全場High Press放狗，見到佢咁我都係大部分時間head住一球嘅情況猜到7成控球，狗都唔撚俾佢放

有時要贏就係咁

奴任就算啦，對面技術明顯高過自己就唔好嘥時間，開過第二場好過

正話有條友一開波就send message黎話可唔可以比佢贏

睇stat好似輸哂咁不過carlos用過rg的確係唔錯

控球我明呀 但佢係龍門後衛龍門後衛咁傳 冇傳上去 但我又搶唔到

係窮呀

15 win令人奴到short Q咗
求求其10 win咪算，玩死人

我都真係嬲到有諗過vvd同gomez換9哂佢企係到唔郁嘅

如果對方真係攻都唔肯攻就擺低手掣好過

佢咁想贏咪自己on99咁猜到完囉

一場半場唔使太認真，奴到咁上下自自然然就會有幾場順到你唔信

係咪同gomez差唔多咁勁

真係成日送，on99

其實唔少高中低都有好多玩但係每次轉唔同人都要蝕tax

對手用直線跑狗陣 你咪set低啲防守深度我覺得呢啲冇乜戰術變化其實仲易守

當然我贏咗啦
但完場見人用埋D咁無腦嘅打法仲高分過自己，就覺得呢D人打機都打得幾無聊下

最高都係rttf klostermann alaba

Alaba打中堅=自殺
唔知點解個價越升越有，係咪搏佢去皇馬link varane?

我之前in game swap mukiele

可能搏佢會打入決賽
再升多三四格嘅話 其實都可以一用

有冇人用過隻prime費托？ 諗住用包皮加錢換佢

鐘意咪換
成日三傻唔悶咩

vvd 今集真係唔算最meta 係得招auto block
其他時候相比 varane 差好多

去到皇馬都幾難入到決賽

最慘係我兩閘都untrade 一隻係adama 一隻係比比鳥

88 Pogba
87 Muller
87 Ben Yedder
87 Insigne
84 Tielemans
83 Jovic
83 Stones
83 Ndombele (終於出但遲咗一年)

法國St又撚尻人

Muller出到99都冇人用 sosad

仲諗住alisson兩下神救會有totw

又一推垃圾好彩11w收手

和波好似唔會出

諗住會出艾利臣/shaw
點知出普巴

一隻pogba秒左你

但普巴真係踢得好，攻又有守又有

Shaw b果場防守101分，係衰冇乜進攻
佢究竟有冇出過黑卡咁耐以黎

想要shaw

佢好似計一箭定江山幫曼上榜首果場

真 想要shaw
之前做左隻雲比沙卡 少咁隻閘

又銀卡ST係咪On9

新呢個patch好似成隊都nerf撚晒咁

隻ndombele得66體

LIN同shaw好波過pogba啦

pogba 好明顯係計埋週中個場般尼啦

ea係曼聯fans?
福仔 般奴 普巴出幾十個版本

講表現艾利臣 法賓奴仲值過普巴啦
奧巴美揚入2球又唔出，阿又得罪ea

有冇depay sif 說明書，硬吹用落又好似麻麻咁

hunter打st最好

thx, 我試吓轉陣打雙箭頭先，打cam好麻麻

明明泰亞高踢得最好

佢出斑馬衫唔係計對利個場啵

頭段還可以 越踢越衰

有冇人做咗新SBC嗰隻Kurzawa?
同Mendy比邊隻勁?

同問 見low work rate好似有啲伏

唔出Alisson會唔會係因為佢出toty

鏝1:0

有得upgrade喇

係 多左人抽pack

2粒，馬列c 搞掂

唔好啦 想要neuer

唔係得3場?仲要贏多場

車路士
白禮頓
水晶宮
維拉
4場了

原來有，自膠

今年mbappe大唔大機會有toty？

試過放棄3傻 連輸6場 喊出黎 真係入唔波 lag起上黎唔用兩傻真係攪唔掂

Rttf 普巴定88 if普巴好

U23個投票有機會

賣到pack點做都做比佢啦

週中啲比賽都計？
咁下個禮拜好大機會又有totw

希望今日紅卡唔好再係81，82

Auba入兩球都無

Frankfurt cb斷左4w

totw後兩星期內好似唔會再if

要求唔高, 今日中ndom 都收貨

我用moment果隻食engine打st 效果都唔錯

Totw pack開81 gk

最衰體力得66

阿伯咁

今星期totw 又一輪垃圾

好過上期既 有賓爺 pogba

Ben yedder 啦
Pogba睇得唔食得

每年都唔識用pogba

前年隻粉卡Pogba

Jovic出得咁快
今個星期除咗賓爺隻隻都雞肋

pogba 真係好難用
紅卡希望中ben 爺啦

寧願佢出連迪路夫同拜利

對般尼一箭定江山又關艾利臣法邊爐咩事

般奴今年又真係勁既
福仔就真係睇你點睇
成日dup低頭自己衝自己射

新patch 改完 仲悶過fifa20
大nerf 完step over 又唔nerf ai block
入到禁區又係傳傳傳傳轉身射

尼當比利憑咩咁高價

但好似都唔少pro用pogba

Fifa20 otw ndom owner 等左成年終於有if 係貴啲

野生捕獲seth

好明顯啦, 你見獌D球員全部都有加成就知

入禁區鬥食硬直，冇左d2-30碼遠射係好悶

Stepover慣晒手勢完全改唔到 慢到完全唔識攻

比賽跳舞果個西人？

中熱刺都ok

ndom有80體力都落到場

仲有唔nerf 推左走右

佢手控係勁
最緊要5*sm

而家有隻87 muller，應唔應該放咗先?
有啲驚88 muller會壓到佢跌好多
定係應該等toty sbc有冇機會出隻moments muller祭咗隻舊嘅totw

跑2 下 已經莫氣

肥料 跌極希限

Ben yedder HL係咪都升左一點

出左IF所以升左

Ok thanks

好耐無見

Hi大家

呢招應該係暫時入到禁區最有用 對面企係到有時都守唔到bridge 再nerf唔使扭

係 不斷nerf攻 又唔nerf 守 垃圾ea

以前又話週中聯賽/杯賽唔會計落totw
而家ea又推翻自己

對尼當比利有愛
但66氣 踢半場收得工

moment嗰隻同sif差9 composure
所以moment嗰隻好用好多

90萬冇入ben 爺 真係後悔

有冇咩1m以內勁嘅後防icon?

馬列斯要下星期三先更新

半場換入嚟

琴日呢度有人叫走鬼話呢場會輸

已經夠多supersub唔洗再多一隻

後備得5chem難啲用 半場換出啦

有愛邊同

好勁用佢打左100場cb，當佢大簡咁用，隔離擺隻高嘅就得，身高完全唔係問題

英超平民前鋒 Martial同美羊邊隻好用d
筆直100k左右 有咩推介

福

7Chem Rashford Son應該都勁過呢兩隻

依家係咪可以打番 1 1 縮到最後
依家打66 壓哂上去攻唔入
成日輸反擊

Or kun，食張catalyst 除咗慢啲真係全能咁濟

個個都大巴反擊放狗

德甲好中堅有klosXXXXX, upXXXXXX, IF delaney, konate, 再落一級有 alaba, hernandez
佢如果唔係響德甲, 應該會仲貴

我打37, 4312/4231 逼搶踢法
係就係怕防反, 但自己攻得好爽

週中聯賽不嬲計
上年定前年都有張文尼週中絕殺 週未冇出 照出if
從來冇明文寫明 只係有人潛規則當真理

lm

我覺得除左般奴其他真係唔值

真
柒褔球場上嘅表現同FIFA完全成反比

奴任半場輸五球都唔走場 哂人時間 叫乜野HKG

打st果陣完全冇fifa既強勢

普金雲拿

入波任場數多過贏波任大把人輸好多都係搏入一球hea完場

唔扭波唔傳波 性價比最高真係雲拿
佢走位醒神 射門大大力
鳩比三角就得

果位清醒目
可惜貪念太重無聽到

現實左腳應該得3星
Vision Composure 得70

最衰係移龍俾佢入一球都同我搓到完場

finishing 75啦
成日都射比個龍

對toty期待不大
反而好想知會出邊幾張moment卡
儲咗好多肥等巴塞人出特別卡

迪列治/迪莊toty moment

如果出迪莊就不得了必做

今年係咪無出過龍門既sbc?

toty

當初都諗過佢，但傳波數值好差，禁區頂scoop turn都唔得。寧願用sif Watkins傳波好啲先

如果打雙箭
比佢專心做壓入去埋門果下其實佢好勁
上星期賣左隊打WL拎隻金雲拿打
好深感受 佢係真係有神力

加埋雙4
屈到

佢打st啲走位完全係弱智，係fifa都係
我入場將佢打左邊同文尼調轉先用到

文尼啲走位呀朗級數

加仔

本身用緊son st Dembele lm
跟你地轉用werner st son lm算唔算downgrade咗

當初用Gabriel Jesus 已經用到有恐懼症
做啲45度one two成日畀前/後一步

Dem有5星skill好爽喎
我呢排打DR都棄用咗RG son用RG saint maxxxx，而家後悔無做隻hl mahrez

我好少用到5星sm
發覺用嚟用去最多都係小白 r1 fake shot
我個人手感sterling仲好過dembele

想問自己揀嘅唔係佔最多會有咩影響？

唔係2點咩

下星期if有佢份先係2

如果打法剩係傳波走位放直線 係咪雲拿最抵屌
美羊走位又夠唔夠好

利申：美羊有愛

雲拿係英超平民隊必備

屁+包會唔會落返1.5m

屁都至少650k, 包點drop 200k

toty 咩卡都屈架喇
龍門打st 都屈機

咁又吹大左

星期一低位650k+850k=1.5m
閣下王梓軒?

張相唔太得

sor睇錯佢1.3m

上年試過 咁當然我本身都唔勁
我都有玩過前幾年toty kante 又係根本屈到打咩位都得

25圖/lloris?

想要Fb ddg
18 19神龍

DDG係咪值得有FB

仲諗住Hinteregger升到87可以再玩俾啲炒家燈死咗

攞少張loan card 有時係少個pack

琴日已經有ching警告過要放

我自用特登開波之前放晒炒嗰啲

整張cavani FB先啦

喊乜撚 都賺左唔少啦

又唔算好多，但好想佢升87，86打防中已經好勁

入咁多波

係呀，佢真係得run and shoot

唔傳波唔扭波 一定係佢
好似防中嘅kante 咁
放棄扭同傳

佢角球仲勁過Delaney有場DR佢corner hat trick對面即刻走場

jovic未有轉會rg都有if
唔明卡雲尼點解到而家都未有卡

原來position 有成88

佢呢幾期totw好多都係計番週中
不過出乜都係睇EA
我估今年紐亞大機會toty
Alisson 好大機會下星期三出番

一定要跑入去鳩射
無得諗傳波

小白Flashback

睇多幾場德甲就知道好細贏面

主要係吸波果下on9
成日比人tackle完lur得返粒波

我覺得jesus手感好好

佢auto 都好勁
除咗行得慢少少 基本上同佢撞一撞好易甩

仲要挑剔嘅係體能得82所以睇情況Delaney 同佢每人踢半場防中

Delaney 我寧願放中堅位
佢 L/H 未必幫到你攻

隻sif pogba咩事 一晚升咗咁多仲要無貨
利申 Pc

贏緊就會擺佢去CDMHinteregger 原來H/M，唔怪得會衝前

係呀 hintergger 最佳位置cdm

拜仁過埋奧格斯堡
黎緊2場都唔難打，Goretzka應該穩陣

呢啲數值參考吓算 用過冰Mane position 97 finishing95 都完全唔夠兩傻勁

Toty係今晚2點出定聽日幾點出

星期五(星期六)凌晨2點
入驚有倒數計返

我用落if mane 已經好勁

琴日打大陸仔比佢後備落冰mane屈左機

冰mane bug黎
射波 走位 靈活 仲要身位好硬淨
淨係輸冇5星SM咁解

自己估計 今日有機會出慕遜加柏對多蒙特嘅球員sbc battle

大家留pack係會星期六一出後防就抽 定係去到最尾全部一次過出曬先抽 好難忍手

力架好少唔怕凍

都留咁耐
我會留到齊

上星期先出左多仔, 唔會又出掛

點解卡卡咁少

又要諗攞吹定硬吹

咪又係33上下點叫差得遠

揀完卡卡先諗起明明已經砌左張Loan

你確定 盃賽對德乙都輸

硬吹多個機會搏toty

係咪前中後各兩日，然後再一次過曬冷？

moment卡係咩？

上個星期唔係雙紅會咩

flashback啲fd
啫係而家張kurzawa

佢以為係mm
Showdown 係球員sbc

算啦，都唔會中，隨心啦

完全新玩ut
得幾萬蚊，點樣開始玩好？
youtube 啲教學好多都係開game時點炒卡嗰啲，而家先入坑唔太知可以做咩

用緊85 if 頭錘好勁

依家86平過85

打5場DR之後會根據你成績派錢
砌隊實用平民隊先
之後再打SB/DR每個星期有錢收

幾次都係星期二出
唔會咁遲先出

算靈活，但傳波太差，配合佢3星wf，反擊畀波成日畀前/後咗少少，或者搶完點左腳唔中龍

不過都算係抵用

DR要吹定硬吹好？

我要錢算

係, 睇錯

搏一搏untrade
抽到就用到end game

有冇D2 rank1朋友
我都想八下你地會揀咩

d任洗唔洗逐個去做？
定一路打就其實會順便做緊？
一開頭有啲得幾場合約嗰啲球員係咪照用住先？
然後有錢就買d又平又實用嘅球員？
唔該晒先

得幾場既loan卡要留，打fdly唔扣場數可以無限用
一路打一路會解到某D任，剩低D任你睇佢條件跟住做就ok

今周WL用呢隊un吹玩，賣晒d吹meta算

Untrade 臨近toty 唔搏幾時搏

呢隻game有時間打同識打就得
除非好hardcore一定要top tier就課金
任就keep住做下 如果有時間
dr wl必打 sb好得閒可以打

YouTube search 100k squad fut 21砌下ok

冇時間打
d1 rank2
冇核彈呢兩個星期都揀錢

唔該巴打
爬下文買吓人先

而家新玩既唔好俾咁大壓力自己
我18果陣都聖誕先開始玩
玩到好大壓力, 打又唔夠人打, 卡又唔夠人勁
到19就完全唔想玩
之後20 21 先pick up 番

隨時抽唔中都會棄
當然硬吹賭多次

點解張pogba會愈升愈貴

揀錢=抗通縮

紅卡Ben sir

少人開pack
少card supply

有人揀錢
多coin supply

上年咗隻toty Alison 用落仲廢過rg最尾用番rg

有冇人試過wl 銀1中過好野

上年11win 紅卡中robertson

今集walkout好冇feel
望住條爛光管
藍光又會係南美傻閪

7包核彈
2包24/24
85+
83+
仲有其他啲mega pack嗰啲

好想快啲到聽晚

好撚等錢洗 揀錢

拿玻里恩悉尼就真係阿伯啦
RG 44體，IF 87果隻得47體

值錢既一早賣撚晒，剩低果D都係炒卡
通縮對我冇影響
純粹係諗緊值唔值追un吹
D2 Rank1係4包mega，2包rare gold，2包rare mega
根據過往經驗呢D包99%出垃圾

今年11win 中紅90 不死人

fifa19最好，地下暗花

19個個最正
一開有水印就叫得

Physical =/= Stamina

原來出咗silver beast做埋佢先

14/17 w 仲衰過11我打咁多都唔知為乜

Agger，地下暗花靚好多

玩dr對親RG jesus都守唔住
唔知點解

一定硬吹 搏多幾個機會 同埋抽中toty就算自用都一定好用 除非好多位都已經用緊神獸

張卡好好扭好難守佢

原來咁
thanks 巴打

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

佢成日好似有啲神力，但又唔見Jesus好多特別卡，如果唔係應該好好用

張rttf

金石良言果幾皮嘢乜柒都買唔到
拎錢=pussy
賭咗佢=腳踏實地

卡卡張loan有得砌
揀馬圖斯好合理吖

幻想世界之後 回到現實

Mid/base中Rio bb
依家用緊vidic bb同koulib
棄邊個好，定係轉打3中堅？

玩fut唔抽卡玩黎做咩
利申上年開始玩到而家全部都係拎硬吹

普金朗係咪比ea nerf咗？廢咗好多

成隻game都越做越差

揀卡卡為左個看台banner

俾幾個高分龍門, 10隻8隻84,85, 再加一堆低rating untrade duplicate

其實個pack weight 好似仲閪d

然後又可以all in 落去icon pack

堆南美卡直頭影響遊戲體驗

兩個中堅set完stay back都比人一下直線劏穿單刀
可以點做？

跟住國旗就出日本,威爾斯,丹麥,芬蘭,尼日利亞

手控中堅追人
或者換隻夠快既中堅

三個中堅

3中堅2stay back CDM = 無限標波cover

Rio vidic 曼防線 rio好撚勁

Offside trap la diu

就黎又見到班EA員工post 紅卡普包賓耶達

佢走位AI好 本身又靈活所以好好用
現實勁頹 又成日拉邊 點似有呢個positioning

諗起上次成班人po隻紅朗出嚟

Diu
又係咁

兩隻紅朗

93 94 都有

EA之子

收貨

def depth set低啲

紅卡中梅拿又多隻肥

棄vidic
廢撚到on9

終於入到隊

dllm 又係一堆垃圾

屌好想要牙妹啊

法國St win

我屌你老母呀
開game咁耐 紅卡未中過好野
90+既卡全撚部俾龍門我 想點撚樣呀

我 76 78 唉

我都係呢兩隻

我屌你老母

GK放題

巴打個名好熟口面
米蘭巴打？

又兩隻垃圾 都唔知踢黎做咩

呢個真係慘左啲

86+ FUT champ

笑撚死

84 83 正常發揮

咪86+囉

祖籍非洲

好撚慘

仲要86x2 87x1果吓先痴線

但vidic 用落去麻麻，傳波都幾差
反而koulib 幾有驚喜
所以都係諗Rio 做膽，睇下拍邊個
定係推力架或者vidic 上去打CDM

86+ fut champ upgrade

想問Fut Champion係咪仲有兩次就無得打 見佢淨係出咗兩個

就咁話啦，棄vidic ，有愛都無計

87 1 隻 86 4隻
咁都中晒三隻

大家唔留player pick?
Pogba + Ben yedder
唔係好吸引喎

唔知點安慰你，節哀

諗起呢幕

唔係啦，開緊WL2/3/4選1

紅卡pick wor

夠唔夠我呢包垃圾

wl係直到永遠

真係好波

你留到下年都係得普巴賓耶比你開

好奇而家fifa20如果入DR/WL會點

紅卡係計拎pack 嗰星期既totw?

第一次打WL sor

當年19玩到好後期 去到20開左驚後都仲有得玩wl 冇記錯10月定11月先有公告話停wl
dr真係有人玩就有得match

員工仲未上黎好慢喎

有無541 ct

red pick只會得嗰星期嘅野
留得會轉pool係打到上elite嗰啲totw pack

其實係咪理論上
75+ 果啲包都有機會中toty?

有無巴打以往啲鳩包中toty?

妹巴有人中咗啦
貴過ben

見過好多gold upgrade都中toty
理論上係會中到

試過1/12中，吹得賣左1萬，都試過1/12包中100k野

隔左幾個月終於做員工
上次紅卡中好野係89 Bruno

出新版之前已經停哂WL

記錯左19係有次無端端20年3月reopen左次wl

神獸大戰

想請教吓一般幾時會停？
第一年玩ut表示wl真心刺激

冇心送不如咪撚送卡

正常應該係8月最尾個星期

撳錯負評，thx bro

g1終於中一次好嘢

上集開始冇一張紅卡好過
14win真係最佳選擇
冇期望冇失望

ndom
tie

真呀 有次上e都係垃圾

有94朗嗰個禮拜 兩隻84龍

玩得多就唔刺激，因為頭十場輸哂／贏哂，最後都係打返平均成積。當然衝Elite 另計啦

今年啲紅卡冇張入到隊 佢set到個機率勁低

cantona bb定mid好啲？

我仲沖緊金1，都幾刺激呀
呢隻game就係要同啲差唔多lv/勁你少少嘅人打先刺激，學吓新招又可以再試沖上啲

打新手反而覺得好悶

唔係今年啦, 根本集集都係咁

實用卡唔算太難
牙朗小花會難啲

冇 我得張watkins 用到下

第二次紅卡86+
又係3隻86 有silva
好彩有隻zaha

我86+都係得87hummels

唔中就整大簡/卡卡

同我好似 我第三張係柏利祖
屌

+10分

其實點樣邊行邊scoop turn?
我做到原地出 但做唔到行住出

5 star sm

THEO 正呀

打st 就bb
打cam就mid

有無人有張ndombele食評

cls

rttf akanji贏左嘅話係咪會同rttf klosxxxx一樣勁 有d心動入手

折墮𠺢

J左 希望toty 仲有運

如果road to the final個球員季中離左隊會點計 隊波晉級個球員仲會唔會升能力

如果去有歐聯歐霸既隊就跟新隊成績up，如果去個隊係冇就永遠定格，所以Kubo已經lock左84

硬吹啦. 搏一搏, 單車變摩托. 幾皮講真真係唔多

屌 我嗰張就正正係Kubo

真，唔揀吹都至少揀硬吹
唔抽卡不如唔好玩

我上年都係Gold Upgrade 中

英超正選用到Zaha已經好滿足
westham隻防中試過下又唔係太差
其他都係用黎刷friendly

仆街 岩岩手痕開哂啲75+

一日都等唔切你隻手都真係幾痕吓

返工太悶諗住開黎做match-up

我都唔夠卡做MM

周Fake shot 同一指令？

巴打之前同你講開意甲
尋日試左新後防
manolas + if smalling + 84 rb taver 7 chem

想話隻taver 呢個價錢黎講op 到爆
base stat 又靚實測就算7chem 都完勝我地講咁多隻意甲rb
唔駛煩轉位
係隻smalling 慢左d 一定要搭多隻快所以收起左kou

有興趣不妨試下

我用好似比比鳥順手d，可能Taver Marking 低d？

隻古沙華 玩三後衛陣打左CB好唔好
好驚佢workrate撚唔掂

CB workrate影響冇咁大 可以一試

我冇玩意甲陣好耐了 係起手嗰陣玩德意混先答到你
tav張hl而家係正選 係真係好好用

通常睇futbin 有得睇全日嘅價 你自己都大概會睇到嗰張卡全日低位高位幾多 賺嗰個差額
最易升通常係啲5大聯大國家嘅中堅/翼/閘 執得耐就會記得大概邊幾隻
同埋有心可以估下黎緊marqee matchup會出邊隊 因為最尾嗰格9成會限嗰2隊嘅卡 所以早啲掃定星期四晚一出新marqee就放都會賺好多

你地用咩連tav 我想換走Gomez 但又唔想買walker

唔緊要
希望之前傾開意甲rb果幾位見到可以一試

仲以為IF walker 仲係500-600k左右
岩岩一開futbin 成820k

仲未刷完icon swap

用開英超隊唔難je
其他聯賽唯有搵隻英撚夾佢
7 chem 都好用過唔少平民rb

我而家7 chem 緊呀 幾勁

唯一要彈就係def 唔夠高
不過手控好ok

意甲冇rb 平靚正
佢好幫到手

買bb Rio好過

一陣2am Toty ? 定後日

一陣

後日呀？ loading screen都有埋 仲有1日多d喎

得番一日多d玩
又可以準備棄等玩22

今日d獎品包包係咪應該留黎抽toty?

千祈唔好留 因為留咗都唔會中

個apps係咪有bug 拎隻cdm出黎就無法儲存變更

Toty d肥究竟升定跌

一定升
佢肯定又出啲82+類似既sbc
可能再高啲rating既
同埋會有toty sbc
係啲無咁勁既球員但都表現好就通常會出

做乜Transfer Market買唔到TOTW卡

今晚返屋企係咪就應該砌Bruno

本身有張un 吹UCL 簡迪
Free upgrade

吓 要五星sm 先出到㗎

你三隻都咁好

成功收獲一張88肥料

都直接中Toty啦，仲砌黎做咩

用左Bb覺得好鈍

係咪要web版先睇到
App版睇唔到

Mid仲頓

琴晚返去初嘗隻bb係少少頓

但喺禁區真係好大威脅

只要唔拎佢上腳扭太多 幾好用

屌 貪得意整左隻jayjay okocha 覺得hl馬列斯仲好用

同價位想轉puskas 好多人吹奏 不過就冇愛

你手都幾痕

放係度無用，當拎肥料都ok 啦

到時候開包中TOTY Bruno

但唔係好多人開pack?

貪得意到咁

完全兩個style黎
用過 係勁既

做左先會中

點解要咁做

比5後打到想加入了

個重點係 佢本身有hl mahrez仲整okocha幾好笑

唔會升住，repeatable sbc通常唔會即刻出，再加個個留哂包一次過開哂，d貨係供>>>>需
升既話最快都1個禮拜後

Game play一鉛 就好似跑唔郁咁

343 law
Rw rm 一齊出

屌，冇咗80+

人總是犯賤

唔好再刺激我啦

同repeatable未見過有82+，unless出mid/prime icon repeatable，唔係高rate肥會大升既機會不大

app點會睇唔到 日日都用
但呢2年嘅futbin價其實唔多update 但又好似冇乜其他網咁方便

肥料嚟緊星期五六日一定跌價先

尋晚做最後一包埋齋
出87

prime okocha cam黎

sor
對d 無岩用既sbc 無乜留意

揀咗硬吹pack ，就算開唔中TOTY

都搏下中肥黎砌般奴

巴打我係好撚同情你既 你TOTY會中好野

打慣反擊同彈彈波揀bb cantona定prime torres好？佢地差唔多價位

唔係要刷任都唔打wl 冇打兩個幾月 對上中好啲既紅卡已經係84卡拉斯高

一路玩意假五後防

之前見freeze出隻阿根廷rb即刻狗衝做咗

用落唔係好夠守

依家買咗隻otw hakimi入場轉落右閘仲好

岩岩係咪有人話自己慘

尼馬 vs Messi 打正中cam，who is better ?

意甲放sbc 有bug?手機做唔到咁

笑死

ok u win了

呢隻價值在於link美欺

點解張IF普巴可以咁貴

黎緊weekend瘋狂開pack會落返去啦

屌你完全傳唔到波
界外球回傳附近無人都夠膽出界

但好用嘅位係邊

打442 得返100k
呢個陣有冇其他推薦既人可以換？
442 牙朗夾拉福定werner打st好？

通常因為走場係ps4退出ut
Ps4開番再quit都ok

Theo打中堅真係好撚勁
速度身位控傳鏟截autoblock 都有

傳波，身位，叫射到下波，5sm

應該鬼佬多人用啲
RB普巴長期都貴
但係冇撞過一場有人用

隻Neuer 廢撚左勁多今星期

Okay u win

賣左隊
有冇巴打玩下friendly ?
Psn: bettabrian07

中好野還中好野 垃圾EA一定要屌

三龍出海

拎住隊30k普金隊係d5同啲爆機隊玩好過癮
比佢炒幾粒唔肉痛 入到佢一球都爛自己贏左

我拎住堆30速銅銀人拍片都係用呢個心態

屌少佢5分鐘

講真，打機邊個鐘意輸，咁都可以自我感覺良好 用廢隊打d一樣/低level既人輸會仲燥

見你J中村 j到出哂血

新patch唔識攻

咁你想我點小號30k隊 咁我一係跌落d10 囉
盡左力啦 啲卡差咁多 講下野都要比你gut

同路

指向性傳球 要點解？

最勁係佢 真係靠哂佢

要搵過打得順手嘅新陣
用開個陣輸到變傻仔

小號

541黨
今week打30場541睇下咩成績
仲要對成堆toty神獸

賣c朗+rttf里山 all in freeze文尼值唔值得

no for me

平時金1,今個星期應該金3都無

有無setting

呢個陣揾咩搭c朗好？
我得500k筆直

唔肯定L1+x定傳完之後禁右菇
但應該係傳完拎到波果個就射波

絕對不了

「兩名稀有黃金球員組合包」
有無機會開到TOTY？

rttf kessie +duncanbtw 左翼好唔好用

sor 原來差一隻進攻

用左二百場硬吹冰mane 表示
不知幾想張卡吹得，立即換rg c7

跟szjay7 set

Balance 4 5
Long ball 6 1 1 1
兩翼 st come back 潛入後防
防中stay back 守中場 禁區邊緣

打2場Dr 2場對面都跳閪舞
FAMLUN701咪咁撚串啦

86Carrasco 定 88基士文好

正想講

好用 絕對高性價比 我打4231set回防
係有做到嘢

86卡拉

係你既稀有金銀都會中
唔係你既核彈都唔會中

原來係連燈仔

串得起有突wor

唔撚係ching你下話

輸波咪輸波 需要跳閪舞？
我廢係我問題 但跳閪舞真係好撚賤

屌鳩人都仲好意思post上黎

做乜撚野姐 跳舞係閪 但唔係玩bug唔係做啲咩 post上黎博同情定點？

利申 次次都skip哂

頭先試左 交完右菇 再助攻解唔到

英超有冇後衛推介 Gomez成日送12碼diu

原來跳閪舞唔屌得一直都有ching po人psn話人跳閪舞架喎
同情又真係唔使

放心唔係我，上2個post先問完點樣skip跳閪舞

勁多人玩541

上年toty 既時候有d 咩sbc 做?

不嬲都覺得人地慶祝就post人上黎好撚戇鳩
輸唔起呀？不如用啲時間練好啲啦 用哂啲時間屌人又cap圖又剩
不如你留低psn 我見到你實球球跳舞full replay

L1+X傳完直接射就得

係75+都會中

有冇ching記得上年toty period啲sbc通常幾多rating
期待緊砌sbc player
希望夠肥料

Freeze mane 唔係勁啲咩? Stats 好痴線

最記得之前差唔多成2m 既bale

係勁, 直線冇人追到, 射波入硬
問題係冇5星技, 除左ball roll 唔太自己扭到空位

有兩mil 既話一定係入meta 人玩開心好多

個fd手痕開咗啲垃圾pack
75+出牙朗
而家後悔緊點解唔留晒

留左就另一個故事啦 中左牙朗仲後悔

唔係啩
想砌張好啲嘅卡玩啫

其實你哋會用咩五星技?

牛尾 walking scoop turn 我都係呢兩招 不過freeze mane 冇5星都好夠勁

留左就唔做唔到開朗既人

中牙朗 = 半隻神獸
仲想點？

想做多次開朗的人

其實就咁ball roll接scoop turn都好好用
有時face to face 1on1唔知點好就嚟嘢rainbow都會有驚喜

利申學習中

想請教下Toty係咪一次過出晒11個？
忍左好耐想聽日開包

定又玩野分開龍後中前咁出
還是記錯左分開出果隻係tots

我用冰mane, ball roll 配合左菇黎扭波搵空位
反應的確好快, 變速都屈
但始終冇5星技, 個人覺得唔值2m落呢隻人度

本身wl幾win?

Alonso

其實佢跳舞果陣正好飲啖水順便冷靜吓
同現實迪亞高哥斯達呢種對手一樣，你一燥多失誤，接落嚟佢仲易打

你講緊szjay7？

聽日先知嫁喎大佬

moment b silva, fb marcelo, moment hazard

咁上年係點玩法

vvd

唔係 問返嗰位巴打 想知轉完541會唔會真係成績有提升

後防 中場 前鋒 再大雜燴咁出

今週都未打....

唉 咁死得啦 起碼又要忍多一個禮拜

吹梗一次過出
仲出埋u23 toty

我唔想做鷹眼

問定先啫見你係咁吹奏 心思思想試

但未投第12人

freeze文尼點會除咗ball roll之外唔係好扭到空位

後者吧

好正常

仲可以點用我的確發揮唔到佢

不如話佢淨係ball roll完加速都屈晒機

屁

有愛咪得

同意嘅 我嗰隻都係硬吹

如果畀我有隻rttf 山一定攬實唔放
If 8chem都已經好鬼勁

fake shot 左菇 小白 4星scoop turn l1變速 bridge heel to heel 假heel to heel

玩過if mane 7chem已經好好扭 好扭過普金朗

新patch大家打451定541多?

意甲後防勁唔勁 好似得rttf koulibaly同gosen用，好驚似隻vvd咁跑唔到

Ndombele打stay back cdm用落有驚喜
試咗幾場都係70零分鐘得番6x體力先換走
我防中手控防守用落都ok
佢傳到波又帶到波幾好用

我試下俾d 心機落去先
家陣完全浪費佢既能力

咩係指向性一傳即跑

L1+x

屌你老母打DR比個差成二百幾分嘅我，個個包屁朗，仲要唔同d，想點撚樣

依家入隻if里山 佢會唔會已經唔夠力？

屌，啱啱82+defender中咗隻duplicate semedo
用咗半個鐘嚟砌mm用咗佢
點解mm咁難做

不嬲都會打低200分同唔同division

今晚我打呢兩隊咁嘅19隊咪一樣照贏
對手卡勁唔代表打唔贏嘅

試左但唔得 個個黃金任

想問541 你地係一開場就用 定入1球先？

有咩出奇前世未遇過咩

連續兩三場好誇張，200分真係差好遠，你話同一個D就話姐

屌點撚樣出bridge
連打3場DR都比人用呢招屈臭

問題係skill rating高=技術都勁

就係唔出奇，所以無咩好講
唔係用功課隊就預咗對面好大機會包屁朗或者成手icon架啦

下面嗰隊就算係古韋，但玩家唔識逼嘅話，效果同用正常嘅防中無咩分別

而家都mid game 就算唔課金有包屁朗+2-3隻icon 都好合理 但講到尾都係技術緊要過卡

諗住541成個weekend

R1 r1

原來我覆錯人想覆上邊條友

其實唔一定，都可以係靠某幾個球員屈嘅

試過一場 好爽 我本身唔玩sm 亦都唔識守人sm 依家次次都人多蝦人少 每次反擊都淨係俾直線 問題就係如果唔小心俾人入咗一球 又要轉陣打

唔好回傳比走位條友

我係用 傳左波果隻再禁creative run 傳番佢入波

大家點睇隻HL felix如果今晚贏咗又升幾多

唔使咁複雜，總之L1 + X 呢一下做到助攻就叫成功咗

youtube search “fifa direct pass & go”，睇完就識解架啦

後備咁多支那狗

對唔住我都係
高人200幾分 贏到我都覺唔好意思

有冇人同我一樣成日開game黑畫面

獌狗隊仲要唔擺有用嘅sub
可能真心以為有福朗同大帝就食硬人

睇左片 終於明個任想要咩
原來L1+ x 完入波就得

Thanks

我郁過d setting
係咪姐係finess shot果粒？

係

轉左R1做加速... bridge要禁R2, 會變得好難出

我轉哂d制
R1加速 R2食身位 L2健康射

我想衝分咋贏低200分加得12分
但輸就扣45

係咪10 chem中堅重要d?

同埋20萬budget upgrade邊個位好？
(後備有freeze馬昆）

MOTM 87土耳其佬
84+ pick up

84+ 貴到
重要totw
雖然有大量垃圾totw

唔好轉
我R1加速，平時傳射super cancel都係L2+R2，扭波super cancel唔知做乜變咗做L2+R1，練Mcgeady turn cancel練到我頭都爆

重點係pope勁過Alisson
Lucas換福岩岩好

我自己都覺得pope多神救
lucas換rg福？ 其實我都諗緊upgrade LM定RM好

本身已經Gomez + VVD

黑walker

Rb laporte

Toty有啲咩會出
係咪得11隻比我地抽？
定有team1team2

應該留返個84+PP聽晚出toty開
不過由佢

但好撚貴

馬列斯幾時升

我有硬吹肥kick住先做
清晒舒暢晒等開包

依家連8283都咁L貴
MM都留返下星期多promo先做

你都幾撚惡 幾時連跳閪舞都畀人合理化
上集開始追po 一路都有人屌跳閪舞
冇乜邊次係會畀人屌返轉頭

除咗啱啱禮拜一打聯賽seth做效果仔跳閪舞兼本身同對手fd底呢類情況
諗唔到點樣合理化跳閪舞

拜仁隻HL 高利斯卡仲投唔投資得過

聽日出前鋒/中場，每2日轉一個位，幾隻幾隻咁出，下個禮拜五就全部in pack

唔撚係合理化呀傻閪 唔係唔比你屌 屌撚完又放上黎把撚呀？樓上pm屌撚完人仲要放上黎 好多人想知？唔想比人跳咪唔好失波囉傻閪

你唔鋸咪入返人波跳返人舞囉 垃圾

咁不如我問返你 做閪野都唔放得人上嚟鬧 咁要做到點先夠資格畀人放上嚟？

做閪野同實力勁唔勁根本兩個concept嚟，係要搬埋一齊講，廢就一定要畀人閪？

你覺得冇問題嘅你留低psn啦不如，就算我廢到畀你789都好，入到你一球都實跳你閪舞利申平時skip晒

我是來準備toty的

跳舞慶祝就夠資格比人放上黎而家人地入波開心慶祝都唔比咁就要貼 打一日WL就爆post都得啦咁上幾集就fdly無跟first goal win貼人psn 起碼fdly刷任見到都可以走

而家人地跳舞post上黎 你下次見到呢啲名你係咪走場呀咁？

下星期三

如果有300k 大家會點揀

Rg Varane -> HL Carlos
Mid Cantona -> mid Puskas

留返300k

嗰隻舞都比較廣泛被形容為跳閪舞啦
一向有某幾個慶祝被認為特別具挑釁性 唔係想閪人都唔好出
咁佢上嚟屌一個做閪野嘅人，個問題喺邊？
只係較少人會擺上嚟屌，唔代表冇問題唔係閪喎

記得啲閪人psn，遇到咪閪返佢囉對付閪人就係同佢鬥閪架啦

點解

算啦 人地準備TOTY黎罵戰

原來仲要等多一個禮拜

真心唔知 邊隻係閪舞？同埋邊啲慶祝係toxic？

22:00開始睇

呢個我就唔答啦
我講就又畀人屌玻璃心架啦
有2個太toxic今集冇咗
跑半場shu人畀EA整走咗
衝鏡就你跑緊去支鏡途中會同你skip咗佢

HL Carlos同Varane差唔多

我以為勁好多tim 咁我upgrade cantona 做Puskas 算

般尼贏咗利記
出張if Pope啦

啱啱310k入咗，玩一排睇下點

5星變4星

試完比個食評

我冇所謂 因為我用4星以下skills多

今日真係未返工 等放工

留名跟進 係咪真係同varane 一樣咁勁

大家幫吓眼， 上定下好

上
下

點解pope會勁過alisson

有次俾人跳閪舞，之後反勝絕殺想衝鏡怪唔之得無咗

手長腳長移龍效率大

雖然alisson都勁，但性價比pope真係無得輸嘅

琴晚零封利記會唔會有TOTW

Toty都未出就著晒火

走全場chock手 同殊人先冇左
你夠近個cam 其實仲衝到 比人衝過幾次

今日淨係出三隻toty?

今集衝cam好似幾難 會好快就cut左

救咗球必入波 希望有

啲西甲銀卡尋晚一出就放賣到幾張10k

你d 紅卡運

Pro club就成日衝到，ut 就真係難

平時幾多win?

Pro club 鬥衝鏡俾人入波佢唔衝反而有啲失望

上
進攻robben>griezmann

後防可以：
mendy-varane-gomez-klaiber

minute1/中途再換入tavernier
mendy-varane-klaiber-tavernier

希望EA生性今晚出full team

人地一隻紅朗都贏晒啦

平常情況20多 ,17同23都有試過

用緊86黑福 應唔應該賣左佢加錢換朗？定係直接upgrade後防去if gomez或者If walker好

ching 個方案唔錯 想跟

係囉好想開pack

係咪正常full team in pack先會開始抽

其實rainbow/彈彈波的下的下 呢兩招點守

特登企係到唔郁落地個下都俾牙朗撞走撞波

jockey企喺度 等佢的埋嚟 要有1-2身位距離

但EA邊會咁好，分開出賺盡d喎

應該會啦，今年咁遲先Toty
重要等一星期每日出三四隻真係想死

想問toty 有無咩SBC 出 , 有好多untrade 肥料 , 如果無先做ICON SBC

會有toty flashback

我揀咗untrade pack都諗住咁

鏝城張Dias現實咁勁，幾時出張特別卡比佢
英超葡萄牙cb勁好連

啲Leak好似話出前中場先

好煩, 次次都要分幾轉

想問下toty會係今日幾點出？

會唔會前中後mix埋出 咁仲狗

唔理了
今日出咩都抽
唔想等 反正唔會中

唔俾人搏貴價前場

feel 到巴打睇化左

冇期望冇失望

想開返d肥做隻左閘

咁正 , 出咩球員多

俾我係EA 梗係唧牙膏

開attacker 先 引你第一水
比你而家中kdb Bruno vvd Ramos 都無用

PC 打DR場場連電腦

如果pope 有totw,會幾多錢？
本身已經好撚meta

好難估 佢鐘意點出都得
上年David Luiz 同Neuer

都係兩三萬
一街都係龍門

meta龍係普金版先係最勁

sor禁錯推文

最怕佢nerf rg pope

法甲個土耳其仔好似幾抵做

龍門有部份價值係在於做唔做到肥
Pope就算if最多咪84-85,貴極有限

打進攻中場幾好

84+ 3 pick 1抵做？

諗緊做佢番黎link里山
不過都係抽完toty 先諗
可能我開朗呢

4pick 有餘肥抵做
出84都回左1/3

最多驚都唔開
今年點都唔會課同魯莽開pack

仲有Marcelo

要hunter full chem先可以同大家跑下步

記得細路d stat好廢

好似仲有modric, 仲要分兩個版本

我即係玩巴塞past and present
得美斯Thiago
邊可能中

如果出joey就好, 大把人

今晚sbc出張朗尼精神下得唔得！

有冇炒卡專員
隻hl goretzka出toty後走勢會點

琴日差一場升D3之後係咁比d勁人我，好彩最後搵返個差唔多level嘅贏完升得到準備free fall返去D4算

仲有成十幾個鐘先toty
隻game已經係咁disconnected/ 彈驚
有無人都係咁

新patch 玩唔到442
變返用4231

慢到on9

我本身有普金pope，如果佢出tots
咁我隻pope會唔會加數值？

第一年打ut，咩都唔識

唔會

2am

升 perfect kimmich

今晚終於可以開晒icon swap啲83+*25 85+*5 同核彈

我跟inception set
但都好唔慣

忍咗好耐

唔等in哂pack先？

慘玩左第一場就中鉛

同感
多咗人用5後衛
442拉闊邊俾人哋兩閘對死晒冇乜發揮
試緊4222兩隻cam free roam中間overload咩效果

朗尼有愛 必做

已經升咗100k先諗

今晚唔會先出後防咁濕鳩呀

年年都係咁

有幾奇ea最鐘意撚狗

應該係前鋒先
C7 lewan messi

淨係開包82+ forward過手癮就算了

隻Yazici有冇食評？

點解咁肯定記得上年後防先

又想做員工

我鳩up咋
我都唔記得舊年順序 今朝聽fd講話係fw先
總之淨係開包82+

諗住留full team再開

唔理啦 忍唔住今晚開完pack 賣哂就買隊打WL

4222都麻麻地
屌佢老味

其實星期五出又要打WL，d卡係咪應該星期一先暴瀉

84+抵唔抵做？

有冇人要解銀隊200w任？

防中 好似仲衰過之前
無左插花 要靠猜傳

因為loading screen 得3隻，所以一係前鋒一係中場

睇下有冇full team
full team嘅話冇toty個堆應該都跌硬價
有toty個啲應該就升價

Ea新撚狗方法 龍門+2閘

如果你哋留咗pack會今晚開定等full team in pack 先？

agger

今晚仲等？

都等左咁耐 唔爭在等full team

其實loading screen唔代表一切囉
今年個個promo loading screen都係擺幾張係到
同埋ea依兩年都係縮短咗等full team嘅時間
想賺最多嘅話第一日就full team先得
如果得defender in pack嘅會少好多人課金抽
所以我估係直接full team

如果想開心
為甚麼需要等

其實toty in pack前
會唔會有full team陣容？

希望你講得中

Yazici好似幾抵做今晚開哂啲pack就做

你是神話的聲音

留返100k同核彈，開晒其他
等咁耐都唔差在等埋full team

點解 完全唔勁wo

今晚有35個可以開苞

大家留左幾多mega/ultimate pack?

五後防邊個陣好用 係咪玩longball

70k~80k雙四星算係咁啦到時大把82 83肥做

呢個價普金福仲勁

場場見到福都悶啦

入game畫面show得3張 唔知出前定中場

兒子打cf勁過打翼
呢排打返4231 先發現佢幾好

Pope potm ok?

等大pool In pack la 中隻龍都有得開心下

出咗陣未

等得黎啲野都升返

吱牙膏式

你會否幫我含

唔係後防就抽哂D包了

今晚早d訓仲好
一到2點一定疾到仆街

應該等全部出晒先抽定 前場就抽個機率高啲？

Stones 大機D

佢真係鹹魚翻生

wl應該都可以有多日打

個ser 仲係好鉛 搞乜

toty成隻game最緊要既promote,亦都係最多人玩同棄既時刻, 例排死ser, 上集好似兩點後死左6個鐘

今晚快快手打5場wl算

仲打,刷toty好過

左腳好似呯呯聲
又有R1射波 又有比波
燒咁

早d 踢唔洗守年朗

屌你老母搞乜撚野打隊傻閪大陸仔會60分鐘成隊人條氣空撚哂
明明平時可以打足全場
單刀後鏟可以唔撚洗紅
我屌你老母

都係用黎清啲肥姐

WOW WOW WOWWOW WOW WOW
中朗包 幫你含

上星期510k叫大家入貨
橙Goretzka今日已經上到620k
黎緊出埋年Kimmich同年Lewan，再贏埋賀芬咸同04，700k不是夢

依隻又有WF又有體能係衰難link

Ea又搞到一個精神失常

準備3點report msg

明明之前張歐霸卡中親個個屌出聲

真係痴線架wo 成隊人條氣bar空哂 對面仲有成一大半

你用一堆平時好難用到既82-83肥，換一張87肥，已經好難輸

我冇抽包兩week 成個倉冇哂83 咁濟

做80+做到冇哂卡

75-79依個range冇哂卡

望下係咪開左啲咩tactics
有時節奏打得快 你啲球員經常上上落落都扣好快

有冇開press?
冇嘅話可能中左obs 個bug
之前Shing 打master league 對wtf 都中過
自動開左obs

唔會拎81以上去做80+，做完出3張80好撚on9
仲有平時做SBC有時都要81/82去拉rating

連Mm 有一兩個任都要買卡做
從來未試過 之前冇留過包
今年只要中唔到一張toty 就即棄game

今個星期無人打sb 咁款望住條e1分數逐場打
應該唔駛打晒40場

上年留左好多 一張都冇 今年淨係留今星期嘅reward 算 都唔會中

唔係解任都唔會打SB

無錢無卡唯有要奴個個星期打e1 抽垃圾咁解

我唔中Toty都棄，賣晒隊有5m，等4月出tots再玩番
老實講宜家個Gameplay好撚無聊，連唯一撚下sm既樂趣都冇埋

里山 andre 兩隻
土耳其冇得諗

toty 有得刷SBC 開始 就點都會中一張最唔值錢既後衛or 龍 記得中過阿奴 同 de ligt nontrade

我E1 reward出過馬甸尼同華拉尼
你味唔好奴，粗重野等我黎

真係悶撚到仆街

我好撚鐘意打
每日掛兩場，輕鬆e3
有3個pack 同15000 coins
掛機果陣咪睇下youtube/屙個靚屎

我都係，用少少時間掛機就有野抽下，何樂而不為

呃撚含

今集啲bot好假
不停cupcupcup
悶到仆街

我開game 頭一兩個月先會奴下E1 隊波未成型 D普金又值錢 之後解任先打啦 冇期望就冇失望

呢個真 落街買飯/沖涼前都掛一場

打legend D 電腦死扭爛扭 又鍾意帶個波去角球旗

最緊要有得掛機
早排fake shot 掛唔到，又未有回傳掛機果陣我都冇打

變返20咁，傳完轉身射

今年唔出nominee卡真係好
呢D卡出黎都唔知做咩

我鐘意奴D obj 卡 所以冇乜時間掛機
基本上DR 都冇乜打過咁濟

但係逼佢又唔會甩波
真係要等佢自己傳失

我都係
我打77rating 打上癮
dr 我依家都係打5場，派彩拎coins 算

Fifa連打下bot啲真實性都冇哂
玩sb好似比隻game撚咁
哂時間

唯一缺點係奴完D obj 卡係one league 用得最多 77限rating 好多obj卡用唔到
反而75 rating但能力強個幾張仲用得多好多

關咩mode reward咩事
係有運中好嘢 gold player pack都可以中幾百萬嘢

呢樣真，legendary以上難度會瘋狂ball roll同drag back
係中場玩馬騮搶波，經常6成控球0射門，極度on9
連單機mode都可以整到咁，真係CLS公司

咁你唔打SB係唔係少左機會呀
不嬲打FIFA多奴多得

就算係垃圾銅+低chem 3射3中入你3球 入過程你波皮都掂唔到 球球炮彈死角入

但係享受左個過程

今晚2點係咪好大機會死server
有冇巴打記得舊年toty出個時係咩情況

多奴多得係限於奴D obj 卡
我鐘意奴obj 係起碼知道奴完最小有張實數rating卡落袋
反而就算奴幾多pack 最後都係睇運 下下抽垃圾 抽得多真係冇哂癮打SB
你SB中過icon 華拉尼梗係有大動力打
但大把人打足黃豆都冇粒真係會冇哂mood 打

又真
premium gold pack 都開到油雞啦

打sb根本浪費人生 你自己上面都話on9啦 練好啲技術淨係打dr wl已經夠哂pack抽 要中好嘢就會中

不過今年好多學生新玩呢隻ut 唔洗返學掛下zoom又一日 根本冇time cost

好過打dr
我又唔打wl

打sb起碼好少輸

呢排難keep cs
點都比佢撚到入番一球

可以棄定

佢一定有一場會做你 你一入場就feel 到
就算低chem 低rate 都會變到個個大哨拖舟咁

解銀卡sb任拎個pack
比啲電腦入左3球雖然鬥攻都會贏到

用全銀巴西佬 一口氣解三個大任

Report咗17個msg

睇boras打wl 大家可能睇得多，唔知大家有冇睇佢開pack 嘅片
佢打到27win 都可以開垃圾，紅卡5揀1經常83都冇一隻
totw pack 變3萬coins pack
俾我係佢真係棄撚左game

所以開pack 嘅野真係唔洗咁認真
唔好理今晚開唔開朗，大家都要做個開朗嘅人
呢隻閪game 唔值得大家咁傷神

打WL我今年冇中過86或以上既紅卡
但WL 個mode 我係覺得最有挑戰性同埋打完又可以唔駛奴WL

我都唔執輸

冇啊 我本身連點開都唔知

屌 好有挫敗感 抽中左91 ballack但係比我用落仲廢過普巴

Toty攬住堆pack同錢過啦

想問點解report

打機打到要msg屌鳩人係咩心態

掛機？唔駛控制咩？

今個星期係咪要打5後衛？
屌點撚解球球咁易劏穿一對中堅

成班後衛好似飲左懵仔水咁
點搞呀師兄

Boras靠Fifa搵食
點同

呢家淨係DR得閒撚一兩場
Rank3,4開下包
做下SBC/任

WL冇邊次係打得開心
淨打DR追Rank又太辛苦

想問往年TOTY係咪有特別pack 可以課金抽？例如必中TOTY 球員pack嗰啲？

我通常用黎試formation同tactics m

唔會有必中

TOTS先會有必中嘅sbc俾你做
TOTY唔會有

Rg Ibra已經上到3k，上星期入2球唔出IF
好大機會今個星期出FB

ea唔包生仔, 必中? 諗下好啦, 你以為佢係慈善機構呀

佢FB 都好似係龜黎?

boras 淨係個樣都夠搵食啦

wl 真係試過咩感覺就算，個個星期打我真係頂唔順
次次都要打足30場先14win攰撚死

已經陸續收到幾個ps 話對方違規既回覆
幫幫呢啲網友休息下尤其今晚toty

試新人/新陣都會sb 打一兩場嘅
但係要試得真都係要打dr

前排ibra好似上網屌ea話無批准ea用佢個名同樣
可能ea小器簿落咗佢名唔會出卡俾佢喇

斜恩張FB加左24點pace

WL頭兩個月有打嘅話
真係差好遠
到呢家十萬八萬都upgrade唔到d咩
玩untrade同平meta
揸cash等跌市算

要啦幫佢下火冷靜下

佢夠薑就keep住唔好出，睇下會唔會俾人燒佢twitter

如果真係出FB
唔知會係咩球會

A米啦 FB 都係現球會
只有退左休先會唔知揀咩球會
例如End of Era Rooney 好大機會係曼聯

FB邊個時期都只會出A米卡

出現役
米蘭巴打

唔好話10萬8萬
我拎住100萬都唔知買乜好
好彩之前硬吹抽得算唔錯先夠玩到依家

都係出英冠
買咗版權唔容許佢出落其他球會到

係就正
HI

聽到都扯扯地

End of Era都係出佢臨退役果間

PlayStation 效率真高 全數成功
有幾個2年半前嘅msg都收埋皮

其實好可惜呢類Flashback唔可以轉球會
最好Icon都跟番佢唔同時期既球會，咁先有意思

rb查漢 黃link

點解你可以收咁多pm

D幾咁多人pm對手

19個隻fb 伊巴
8chem都夠洗
30碼開始已經係健康範圍

睇完心理平衡好多27W同14W都係開一堆垃圾，EA是最公平的

1m內邊隻icon cb好用

比多少少BB rio
Carlos Alberto
Bb maldini

兩橙線一紅線係咩唔爆chem?

Prime大簡點睇 如果今晚抽到好多肥要做sbc
暫時應該係大簡最usable

難得正能量

Mid rio,89 blanc,迪西里都差過佢地好多？
Budget想留返upgrade前面

講到真係會出咁...

利申:期望佢真係出
意甲隊啱洗

點守都可以走到空位d人

做過乜嚟

嘩屌，終極小氣簿
兩年半

Mid rio
89 blanc
問題都係個速差左d姐

好多icon存在價值係公廁link

ok
睇下隻bb pele跌唔跌
唔跌就all in upgrade成條後防算

Ching神獸陣跳閪舞？
如果唔係可以點收咁多msg
我淨係收過一次

儲咗兩年半，上年未識揀promo前report

Report咗會點

我琴晚先屌完人覺得跳閪舞冇問題
有啲連問我做唔做任我唔理佢都屌我呢啲好難唔做佢
另外上年隊波有HK字，堆支那狗爭住嚟屌我

有1紅就要1綠先夠chem

要休息

上年好記得差唔多搭半先抽到包

咁我隊巴塞應該要7chem

Sell

Larsson

摸索緊點玩 係咁撞人好正

Ssk效果仲好

唔識傳波嫁喎

一兩年前張fb ibra勁到 200k就做到 夠用到game尾

D入樽 header

奴8張icon swap抽base icon pack
點知出番baby vidic
倒蝕一張swap

唔代表會ban, 早2日report 左支那狗成版，淨係del 左佢d msg 但見佢照online

退休咪last 踢緊個隊，上年神船villa

講得好

幾時出朗隊Flashback？

必中 人人都有 咁就失平衡